強烈要求立法懲罰於繁忙時間/主要路段導致交通意外o既撚樣

啱啱坐喺架巴士度
又諗又撚躁
平時放工就一個鍾頭倒返到屋企
今晚要多一倍時間先返到
就係因為有班撚樣炒撚咗車
哩班撚樣有幾個臭錢 賠撚咗錢 以為件事就完
我依家喺哩度同你講

我屌你老母呀
你爛撚爛閪爛屎眼爛咀啦屌你老味

就係因為哩班撚樣炒一炒車
其他人都要因為你炒車而有損失
一個人就一個鍾
一千人就一千個鍾
哩度啲GPD就因為哩啲撚樣而冇咗
受影響o既人少咗休息時間 少咗陪屋企人o既時間
你就以為炒一炒車 賠錢 冇咗NCB就算?

最少都要罰錢扣分
嚴重o既應該要坐監

大家點睇

哩啲都要罰

一定要，企跳玩自殺更加要即時槍斃